有冇師兄推薦DAS嘅好品牌?

請問係咪買個enclosure 加個8tb Iron wolf internal hard drive??? 有咩特別好嘅牌子推薦? 求高手指教

QNAP TR-002/ TR-004?

synology

lacie？

Synology 係NAS黎